小妹我好寂寞

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

本黎入黎燃9公，點知比你燃番轉頭

約？

七點去遮打屌鳩你

等你